[提議] 放哨改進

見到隔離post話屯門哨兵嚴重唔夠，今晚先咁多手足卑人拉
雖然而家好多地區都有tg哨group，但好多時update得唔夠及時，有時出左事先知有狗

我建議每區set大概十到廿個哨點，請各哨兵長註自己個哨點，唔好周圍走
如果係個哨點開始放哨或者收工，就同哨group admin講
Admin可以即時update各哨點狀況，例如

哨點
地點A online
地點B online
地點C offline

咁樣大家就可以肯定邊到人幫手實時睇緊，哨兵見邊個位冇人睇又可以補位，唔洗重疊咁嘥人

放哨消息比起而家一定會更全面，消息update得更快

講咁多都係希望唔好再有手足卑人拉咋
大家覺得可以點改善放哨都講下呀

自推1/10

自推2/10

push

唔錯 推

有固定位置，
驚唔驚哨兵手足會容易俾狗咬

哨兵通常都街坊裝，正常就隱藏得幾好既

同埋個哨點唔一定要好明確係邊棟大廈/邊個涼亭入面

只需要大範圍啲，好似邊個公園或者邊個路口咁

周圍咁多街坊，應該好容易容入普通市民，冇咁易卑狗咬

哨兵好重要，
仲要留意經過既車

班癲狗而家連街坊都咬，手足小心爲上